黑警痴撚線?

睇落似中三

小學生？

另類戒嚴

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

宜家先知道？

又捉兩件返去搞

屌佢地老母！！！